[NonJupas]2018有冇人報咗 aviation management and logistics？

大家交流下～好驚派咗offer 但自己未收到